有冇人生活已經離唔開試當真。。。

口頭禪跟晒試當真
叫外賣只會叫deliveroo
買相機只會買canon
連政見都跟埋豪哥條撚樣

大家咁話

政見嚟講
試當真跟你

有冇日日J Jessica?

打J都淨係J試當真啲女

因為豪哥開始關注TVB劇集

開始食返老麥

我啲笑話都係試當真學

因為豪哥我開始睇某大型網台 琴日仲第一次課金

因為試當真 我今年會試下投熱血公民 始終冇乜其他選擇。

試當真啲橋好似都係抄笑x朕

我已經打j都係開阿慈果條大波片黎劣鳩

咁你上屆投咩

開呢個post
賣廣告賣到出晒面

已經好少睇，來來去去都係咁上下開始悶。

點睇試當真上熱狗個場？

利申熱狗

青出於藍勝於藍

大家咁話！

係咩有冇片我唔熟熱狗

Jessica 樣 + 阿慈對波

好野梗係有人模仿 冇辦法啦

我住馬鞍山，投左椰子
今年決定搬入新西投松泰，順便去路德圍同龍門居食飯

先兩三個禮拜魚樂無窮皇家創作團，

阿慈應該有G cup
目測一隻奶大過Jessica 個頭

柯創成

真。

因為試當真我先同Jessica做到情侶

你性騷擾手足

我要背晒d gag先敢出街同人講嘢
如果唔係啲人唔睬我

但你背完都係唔睬你
似樣問題

正常啦 我早兩日都同個冇睇試當真嘅ex fd絕左交

Jessica 養貓唔係養狗

屌你老母住九東唔投黃洋達？

如果強姦唔犯法。。。
我唔會性騷擾

邊個做主動？

你之前搞潘曉韻算唔算強暴？

唔答
驚啲毒撚酸

似你啦 成個狗公格

你酸到

我無喺香港犯過事。

Jessica唔靚唔似會做主動

洗黑錢唔算？

好難想像有後生唔識試當真金句

比人屈

賓爸都識

打飛機淨係對住Jessica

我本身好憎熱狗 係因為試當真先對佢哋改觀

豪哥條撚樣啲政見跟你

有冇證渠？

點睇#25位兄弟

真咩？唔信喎 有冇link?

我果晚見到都超驚訝，仲要0宣傳好似

樂哥
新婚快樂，幸福美滿💕

抄笑死x＝抄您

我係唔會講大話的.....

您係熱血公民 我一定無條件信任您

多撚謝

好想唔帶套中出牙慈

豪哥而家係咪彈你就俾負皮先？

我唔中意jessica

我都想

正常人都想啦 你估蘇賢條撚樣唔想

ching會投邊個

我離唔開微辣

咁係弱智啵，弱智都咁太聲周圍同人講